[推到完場] 華倫西亞 對 巴塞隆拿

19時間 3:45am

睇下今晚達子救巴塞幾次

屌你老母榜首大戰出文員

冇第個簡
連萬能插都傷埋

華美子一夫當關

求一求手機拎

lets go hawks

呢個kate又幾正

兩個前阿記對決
華美倫對加比爾

話事話有冇記得邊個依雯
以前細個睇波成日J佢

做左華西迷十幾年 有韋拿施華個陣都冇今年咁勁..真係希望打場好波比我感動下 咁多年冇威過

montoya

又保連奴

求一場好波

我保得罪你呀

4312

華美子打正選

留名等睇華大哥表演

如果唔係冇人 華美子分分鐘完季都冇正選

又話走

咩事要默哀

開波

支持

要so9拉邊真係好撚戇鳩

我保

保

平安鐘

好睇的波

希望保保今晚再救全家
絕殺1:0

無即討post

點解人地個教練無黎

俾人罰停

保好活躍

so9

撚zaza好撚好笑

拉b串到

屋企冇晒糧食

美斯無態

冇左成個月

立即落7仔囉
球王未訓醒

小白今日幾醒神

前日喺士多訂咗芝麻餅，又平又好味

我覺得可以3球

小白踢親大賽特別勁

so9唔好再拉去左邊得唔得

華3:0巴

美斯腳面傳到咁

無撚傷啊
傷唔起

So9傷？

Suarez 啲狀態認真麻麻

冇好過

我保啲走位係支那學

Busquets

影帝撚沙沙

華>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>PK

撚咗幾次了

而家先見到蒙杜亞

屌你老味球證

屌 入撚哂

Messi

嘩我屌你老母

WTF

痴撚線

入左啦屌

屌

屌你老母又唔計

過哂都唔計

好勁

唔計？

痾蛋痾得咁靚 屌你球證

屌是咪on9

咩事 黑到

咁撚樣黑走左球波

一年一次

下季有重播睇未

屌 黑哨

屌你老母ON9球證

盲嘅都睇到入咗啦屌

盲

美斯去慶祝笑撚死

大家明點解西甲一直唔肯用VR啦

屌你

觀眾都睇到入哂啦

黑撚到

屌你老母 盲都可以做球證？

黑

第一下睇都見好明顯入

又好似上年咁黑

黑哨 過曬界都唔計入

底線有無球證認真問

買撚咗半和球證點會俾你

華西大獲 激鳩美欺把火

呢下都唔洗vr 最基本門線技術

我睇電視都睇到
邊線球證睇唔到

一年一球

小花快啲爆seed 456佢地

西甲冇

好撚嬲

最基本肉眼

仆街了激嬲美斯

上季對貝迪斯

買左3.5 上天台先

西甲乜撚都無 要確保球證大撚哂

美斯隻眼有番眼
本來hea hea地

黑走左隻盃

屌你老母垃圾西甲

係要確保吾皇

球證買左華西都唔好咁明顯啦

球證反獨立

華倫有骨氣就入返球烏龍俾我地啦
呢球太撚誇張

黑到on9

上次黃咗美斯
立即爆seed
今場

你講到佢原本瞓緊咁

其實真係瞓緊

真係好撚誇張 入左最少兩個波位

真係佢發火好似醒左咁

痴撚線
上季又係咁
今季又一次

真心盲都睇到

球證大撚哂確保某啲野大撚哂

屌你個老母 黑撚到

年年都係咁 不如下次開季自動扣幾分先

呢個球證應該唔洗撈

一定越撈越掂啦，點會有事

越位又睇撚到旁證世界級揀波吹

個球證係咪廢架

激起美斯把火

小花爆發

Barca 今季最佳收購應該到都係 Semedo，其次 Paulinho

施美度呢下

Semedo

收一大筆錢仲要做球證場場跑？

應該調轉至係喎

s2好撚勁

小白messi

唔駛撈都夠過世

小白美斯撚哂全隊

打得細到

好好j

呢場波唔贏
好難下返啖氣

今場d傳控感覺上好左好多

d腳法好勁

睇完半場要訓了 希望拎晒3分
返8半真係唔撚易

睇heatmap就知美斯嬲了

好彩我地果邊個旁證唔係盲

訓醒求LINK

SHIIIT

屌你老母zaza 咁多陰濕野都走甩

咬咬好廢

屌咪係 推下踩下乜事都無 痴撚線

好在佢今日派咗幾次膠

保險嚇一嚇

白衫既隊就黑哨架啦

好撚黑

時都唔補就知球證收左錢

地圖炮

點撚樣都好
呢場波一定要贏

呢個正常 不嬲都係

趕住入去收錢啦

入去睇帶啦冚家產球證
屌你老母死全家啦仆街

全隊都炆緊

屌拿星輸左真係激撚死

小白今場好fit

西甲好垃圾

家下真係講緊和波都唔會收貨

so9成日走左去邊 中間冇人

球證？有咩，淨係見到3個黃衫入左球場既睇波友

果然巴都係開半細cAshed

屌球證

都無用啦 追唔返

判唔入果球有冇可能上訴

On撚9係咪每季都要俾人黑番一球先安樂
都唔明點解啲人話巴黑人 明明就俾人黑
between今場啲傳波
意外地有驚喜

如果有 咁上屆西甲都要比返巴

呢啲不嬲佢咬我食，冇

係邊入中間又唔係得喎 都唔知佢做緊乜

Messi 臨入更衣室走埋去球證講嘢個表情，完全係：

喂，屌你，咪撚玩啦

屌 愈諗愈嬲 其實真係好撚明顯入左

黑撚完個波之後 佢嬲撚到有火

保都好過佢 有攻有守
又識得走位

西甲話曬數一數二聯賽
on99 goal line tech都未有
上季因為咁巴已經冇左個盃
今季仲唔整

下季先有

屌 岩先入完波 四個人衝去慶祝
點知俾人打反擊，嚇撚死

好彩後面有反應

如果入埋就真係

屌你老母垃圾西甲球證

除咗拉仔同so9

拉仔近況麻麻，拉翻保中場，屌老虎/dso右邊好似好啲

痴線

beinSPORTS 顯示嗰球入球，球證同旁證距離底線 11米，兩邊旁證冇個近

呢個係陣式問題啦 邊關佢事

正常人冇諗到黑到咁加ma

個粒近磅 嚇到我

衝去屌旁證都比你地講到慶祝

So9真係練下傳波先
無哂球感，下季等賣

係，開季到宜家都係咁樣用佢，同當年擺 Villa 踼左邊一樣

屌 波都傳唔好，岩先so9傳失左幾多球

韋拿b

都係既 諗諗下呢樣野由佢黎屌到而家

Villa控球高幾班

尋日球證黑走馬拉加一球
送12碼俾等餵王射

今日就黑走美斯入波

當射手失去射門觸角...

求LINK.....

post都唔追

難得馬拉加隊閪波上力

屌 成肚氣

俾啲火黎

小花大爆發

穿左

呢啲位又睇得咁仔細 好好笑

想還返入球

呢個球證係做乜9

做返啲野扮下工比你班撚樣睇

這是正式錄用的球證？

zaza

早兩年諗住gaya係新小明
點知愈踢愈普通

達仔反應

21、22姐
仲有時間嘅

華美子唔錯

華美子

當我無講過

華美子下剷草又幾型啵

岩岩個下幾驚佢又傷

Zaza又抽水球証又睇唔到 換左佢啦 要球証做咩

屌，Zaza 真係好狗

屌你zaza

好撚癲 牌都冇張

狗嚟zaza

Zaza真係狗架喎

Zaza NBA定踢波都係咁冇品

Zaza好茅

射12碼都on9過人

呢場真係要攞足三分啊

平安鍾

達仔

semedo用派膠創造機會

嚇撚死

坦白講今年保連奴真係好重要
屌疤而家中場一個好啲嘅後備都冇

美斯 廢撚到

Zaza咁樣飛埋去都無野

今場失分啦要

Zaza條撚屌抽完水未

CLS

1-0

diu

on9

屌，呢球輸semedo

是但啦咁撚黑

洛球皇

屌 黑

Semedo無喇喇變左放題

疤狗運都輸埋，俾人黑撚咗

華子

屇 嬲

冇睇上半，想問有球入左當冇入？

係

S2原來又係不能讚

換迪路菲奧同艾卡沙啦屌

咁踢法 不如直接比3分你啦

出乜撚嘢腳

三分變一分變零分

失分事小，輸俾華倫事大

Semedo廢撚到甩完未

下半場好唔集中

要換走 Suarez

又漏

死左佢啦so9

施美度on9 成日捉漏人

So9慢撚到

隻阿狗d反應誇撚到

So9 on9

Utt後腳

Offside完未屌

屌你老母垃圾s2

越撚完未

Semedo可唔可以走返去邊
下下比人放落底

屌熱身

施仔搞乜

用馬斯踢右好撚過

佢成日唔包落底條友

影帝好瀟

So9做乜撚 offside夠未 比親佢都off

原來semedo一路踢唔足係有原因

下半 Semedo 做乜

so9好垃圾

呢期睇慣佢柒，佢入到球正常既反而覺得出奇

下半場變左第二隊

失分了

入到先算

拉仔今日都一般

換走so9啦

係 on撚9 屌你踢閘唔撚睇落底果個踢撚把撚

可能諗住自己追得切

急過頭

屌你施美度上半場都戇戇鳩鳩咁，d波成日拖拖拖，搞到失控球權 ，一係等人埋到先比，勁撚醫院

除左保連奴，其他都唔掂

艾卡沙真係好撚慘 so9場場踢到咁樣

拉仔回得太慢。人地左邊兩個勁快

係 有下一早應該比拉傑迪
佢等到人地前鋒回防先比

施美度1on1 mark唔住個新仔

對面7號係真係幾勁下

做緊乜呀下半場

Dso換小白

對住廢s2我都得啦

一對一實俾佢過

換哂啲廢9入黎

其實上半場迫得咁勁，都知下半場會無力

加油呀dso

DSO上場

屌你啦球証 zaza又踢又唔撚吹

好快
硬爆你

Now個講波佬d人名錯撚哂 對面前鋒叫左人安迪堤，華維迪又變左維蘭路華 加比以同加雷又撈亂哂

Dso又點呀

球證好似睇唔到有呢個人咁

不嬲柒 唔聽最好

咁都唔入無得講啦

So9

比波唔得爽真係死症

美斯抖左一場都咁廢

選擇性吹 好多球華西應該食牌

zaza紅得啦

屌老虎您又點撚樣

上半場節奏太快
依加對面體能都下降了

比啲人火啦屌

我覺得隊波 而家主要係分工好唔清晰

屌老虎上黎 應該係負責拉右邊 但係佢又會入左中間

D So 同美斯 又係有少少撞位feel

其實應該換艾卡沙入黎 拉左邊 好似上季季尾打蝗果場咁

Suarez 冇晒火

頭先so9個球，俾著以前入咗九成

Av出埋黎唔洗睇了

Dso放膽d啦，隊波唔係得美斯一個可以key波，放膽推多d引下人埋你啦

和都好啦屌

點解換維度都唔換艾卡沙

施美度太廢

岩岩個近鏡，so9個樣一啲信心同火都冇

艾巴!

入！！！！

1-1

啱啱依球右邊完全冇人，喺晒左邊，點攻

1-1 alba

Alba!!!!!!!!!

好波！！！

1分

YES

艾巴!!

追呀屌你

以為又睇唔到入左網

美斯+艾巴 = Goalllll

一熄機1:1 拿拿醒開番機

哇出聲

未撚完啊屌你老母
快D入多球贏撚埋去

omg

屌你老味贏埋佢！！！！

美斯同保

整多粒！

反杯
唔好俾班狗羸

快入多球

熄多幾次

宜家係咪踢 3-5-2

氣勢好 壓住打

唔好再睇

so9冇腳好波

為左榮辱而戰

美欺 咬咬
入一粒 plz

蘇9果種廢真係難以形象

So9真係狀態差

都差左好耐下

熄機啦屌

Zaza唔去中國踢浪費哂

呢個SO9根本就係垃圾
入撚到波咩

屌唔夠gaya爆

有病就醫 夾硬踢有鬼用
抖得個兩星期撚夠咩

熄多次

屌唔落so9

跌watt就跌watt啦
唔通狀態差左2年？

蘇9去唔番2014年果個層次啦屌

蘇9除咗越位仲識乜柒

波都控唔擔呀SO9

老了

有冇人覺得艾巴果球好似16年國王盃果球？

咪係，而家根本就阻住左個位

直情冇火，今季燒唔返起嘅，要賣

疤買個利雲咁技術流嘅前鋒就有望

呢球再靚啲

不停越位

用殘人就賣

suarez 連位都唔走

屌唔好俾波蘇9啦

死曼狗睇住黎踩

華美子唔傷其實幾勁

整多粒啦

Dso真心幾好，起碼唔再係d無意義既傳送，唔係話拉仔差，但起碼係威脅性大d入肉d

屌老虎出快啲啦屌

屌 華西真係集百家之大成
曼狗阿狗psg都有

不嬲

係 分分鐘仲廢過3%朗

入多粒
請大家食大快活下午茶

巴反杯一世球迷

跟

我保差啲

lol 佢帶殘隊波嘅話都唔賣，係咪仲要頒個最有貢獻大奬俾佢

去呀

4分鐘

巴反CUP到
介紹恆大妹畀大家識

屌美斯唔一早俾

但控球差啲

旁證含撚啦

屌美斯比早啲啦

快d絕殺啊！！！

UTT今場

睇so9 7都睇到覺得理所當然

屌老虎好廢

Vidal

蘿蔔同丹幾時好翻

av仲傳返後面

Zaza斷腳啦屌

完
都好keep住4分
本來2-1呀屌您

謝Zaza不殺之恩

黑哨

賣蘇9啦 完全唔掂

其實今場叫踢得幾好

upside係我地仲有個不敗可以J下

用多啲艾卡沙好過

是日笑話：西甲球證

zaza成個賤種樣咁

Zaza

其實和波合理 但係黑撚左球

講個笑話畀多大家聽
ZAZA

益左皇馬啦

仲有巴，Motoya

唔合理啵大佬

謝佢個頭，根本冇料到，幾球派膠

柒足全場
唔係話好撚勁既咩

Zaza訓地下做乜，呢個人一早應該唔係球場，又雙腳飛剷又成都冇事，執到啦

呢個zaza係咪之前意大利唔記得邊場互射十二證疾步疾到呃埋自己個柒頭？

yed

狗足全場

正一仆街球証 明明攞3分變1分

大家都有不敗j

so9點解可以廢成咁?
3球機會都唔入

黑撚左一球都合理

入左9球
射手榜第2

有球fake人轉身射都唔錯
好少人做到

Av值得多d上陣時間

zaza=so9

買撚左so9佢啦 除左越位冇樣勁
btw 美斯今場都傳失左好多波 好多都越位

成場亂咁吹

坦白講幾個機會都好難入
要屌佢一定係屌傳波控波先

今場掛住打我巴啲人，唔得閒射波

矛人方面幾有料度

俾paco踢 效果會更佳

可以打下翼

機會唔入都算
問題係佢下下控波傳波都失
點撚搞

同上季又係一撚樣，西甲球證真係冇撚敵

so9個角色好難做
多數係後面搓好耐都入唔到
就會轉用so9突擊
唔係咁易做啦葉師傅

paco幾時開始變左做可以信任

明明一個月前話要清人地走

為左縮短同吾皇既距離
西甲班狗可以做到幾盡

其實d球證自己睇返重播係咩感覺？

同而家既so9比，我零願信下paco

見倒#9好難唔信paco

開心 因為要左下盤

咪玩 上場換入柒撚到

心水清嘅手足就知
走漏一球和波邊隊得益啦

可以拎條片揾吾皇收錢

會學英女皇陛下講返句： oh, bad luck

球證：又幫你地追近左啦！

如果完季就係輸兩分比鍠就真係唔抵啦

嬲到訓唔著

就黎轉會唔該快d買人 再咁落去歐聯16強已經出局
仲有睇蘇9 屌老虎睇到炆

so9今場真係急得啫，越位浪費哂d波

1月表情撚回歸=最佳收購

要對面7號

屌老虎又係唔生性

其實華西今年係咪冇歐戰打所以先輕鬆Carry到今時今日？

又想買psg既人？

最後有下越位吹錯佢，如果唔係個攻勢幾順

屌老亮本身同so9一樣都係負責湊下人腳

成堆棄將堆埋一堆 又踢得幾好
加雷剷左幾年雪返黎 都有表現

佢啲決定超慢 對手唔埋黎佢都唔傳
最後嗰下美斯傳俾佢空哂睇到定佢都可以俾人閘到

施美度上半場無咩比下攻過。點知下半場比人撚狗

都未夠班踢巴塞

得個快字 過人只係識鳩爆 幾時過人幾時比波做得好差
佢真係唔適合踢巴

b隊個陣啲技術冇哂

so9 垃圾 完

以前仲吹到話似細哨

差幾皮喎 落到場無幾腳好波